究竟我係咪gay

呢排溝緊條女 講起睇戲
我就話前排有套bohemian rhapsody幾正 歌好聽
佢完全冇興趣 我突然發現溝咁多次女 冇一個係可以傾到去d比較特別文化性既野

次次吹吹下都會講左去咩排喜茶 食放題 去邊shopping咁 其實你地乜都唔知平時究竟係係到做緊咩

想傾下歷史深度野哲學人生一定係同男人先得
搞到我好似剩係想了解條仔咁
究竟我係咪gay

但我又好想屌佢個閪

系

係啲臭閪港女問題

你溝開d女廢je

要溝鬼妹
香港太少你想要嘅類型

同男仔傾得埋就係gay?

咁要問下自已點解只係識到呢啲女仔

我覺得同女傾傾下無野好傾除咗係條女對你無興趣之外，樓主講既都係主因
根本無野好傾

港女不嬲唔識呢d野

我同女朋友都好鍾意睇套戲，專登睇咗兩次